民主黨 無可避免 涂謹申依戀議會

民主黨 無可避免 涂謹申依戀議會
民主派 搬弄著底線 完全為上鏡一面

曾得到 黃絲選票 逃不過DQ那天
如法治 也早被終結 誰話過多年不變

咩歌？

郭富城嘅弱？

弱？

不如不見

陳奕迅?

老鼠愛大米

陀飛輪？

好好戀愛

越渴望選舉然後發現
中國隔著那民主
我想見的大選 只有懷念
不懂 怎去再議會

我想見的大選

我想見的熱民 只有懷念
不懂 怎再上連燈

樓主搶左N賓份糧

呢排生意差，我都係頂爛市

夢狗

以為好久不見

邊間教會？

點解唔改逆插玫瑰

唔識唱... 点算

波台林夕

死左去

敬請期待

首歌好高音
我上唔到個音，好易走音

我想見的戴蒜

敦宙域嘅粥？

要鍛鍊下唱功

國庫誠嘅藥

我像所有香港市民寧願相信有一位皇帝
皇上你純白眼鏡款式多美麗

有冇多幾句

一樣，不如不見同好久不見係同一首曲

訂左passion prime先

員工一早subscribe 咗

「PassionPrime」的用戶可以收看所有《熱血製作》內的作品，包括台慶重溫、《熱血劇場》不同的劇目、以及過往的棟篤笑死朕演出。而未來所有上載到《熱血製作》的活動及節目，「PassionPrime」用戶亦同樣可以收看。 唯有PassionPrime用戶方可享用上述所有服務。 「PassionPrime」服務目前提供三種不同收費組合，包括︰ 每月 HKD 180 / 六個月 HKD 980 (平均每月$163.3) / 一年 HKD 1800 (平均每月$150) 。 11月11日係熱血時報成立八週年嘅大日子！為答謝觀眾支持，由即日起至11月30日，購買半年PassionPrime只需$888（原價$980）。 請 建立／登入帳戶 再購買所需的服務計劃。

依D垃圾都每月最少150

淨係睇紅樓夢想都抵

高質

完全唔撚岩韻腳

再洗板我report

究竟係咩歌啊。估唔到啊

學咗唱歌兩年

唔洗 好污糟

咁唱歌唔啱你